{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023248",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10041349",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성남(모란) bunker 1148"
    },
    "text": "宿のBunker1148は計25室の客室を保有しており、周辺には盆唐線牡丹駅、盆唐線太平駅、8号線牡丹駅、8号線寿進駅があります。韓国語で案内を提供し、客室はバンカースタイルをコンセプトに多彩な体験ができる新概念の客室です。パーティーを楽しめるプライベートな地下バンカーパーティールームも提供し、各パーティールームには2台のパソコンとネットフリックスが利用できる大型テレビがあります。ロビーカフェではスペシャルティコーヒーを楽しむことができ、親切さを武器にお客様をもてなします。人数を超える場合、追加料金が発生し、パーティールームでは漢江ラーメンを作って食べることができます。パーティールームの利用時間は午前11時から翌日午前10時までで、タイム調整をご希望の場合はご連絡ください。Bunkerの位置はモラン駅の2番出口から200mの距離に位置しており、駐車は先に予約した方を優先順に可能です。便益施設としてはスペシャルティコーヒー、Amenity提供、漢江即席ラーメン(パーティールーム利用時)、Wi-Fi、Netflixが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "バンカー1148は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "バンカー1148は計25室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "周辺には盆唐線牡丹駅、盆唐線太平駅、8号線牡丹駅、8号線寿進駅があります。"
        },
        {
            "question": "バンカー1148ではどのような体験ができますか？",
            "answer": "バンカー1148では多彩な体験ができる新概念の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "バンカー1148の特徴的な客室について教えてください。",
            "answer": "バンカー1148の特徴的な客室はバンカースタイルをコンセプトとしており、パーティーを楽しめるプライベートな地下バンカーパーティールームも提供されています。"
        },
        {
            "question": "パーティールームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "各パーティールームには2台のパソコンとネットフリックスが利用できる大型テレビがあります。"
        },
        {
            "question": "ロビーカフェでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ロビーカフェではスペシャルティコーヒーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バンカー1148ではどのようにお客様をもてなしますか？",
            "answer": "バンカー1148では親切さを武器にお客様をもてなします。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "パーティールームでは何を食べることができますか？",
            "answer": "パーティールームでは漢江ラーメンを作って食べることができます。"
        },
        {
            "question": "パーティールームの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "パーティールームの利用時間は午前11時から翌日午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "バンカーの位置はどこですか？",
            "answer": "バンカーの位置はモラン駅の2番出口から200mの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車は予約が必要ですか？",
            "answer": "駐車は先に予約した方を優先順に可能です。"
        },
        {
            "question": "バンカー1148で提供される便益施設は何ですか？",
            "answer": "バンカー1148で提供される便益施設はスペシャルティコーヒー、Amenity提供、漢江即席ラーメン(パーティールーム利用時)、Wi-Fi、Netflixです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 344,
        "QA": 569
    }
}